仲有冇人揸緊486 俄妹？

今日升咁多，唔走聽日又插到仆街
呢隻仆街股永遠都係2蚊左右徘徊

你渣好多?渣緊一手未驚過

今日走晒

馬神你仲揸住呀？

連登仔貨底係1.6x
今日2.3x

個個都掛住數銀紙唔得閒回post

三清
今日走晒了

我均價2.1

都賺一成

貨底1.8
仲未放
長渣
留比個孫

跌你就有信心坐艇，但升你就冇信心？

準備留俾個孫

sh...

486咁平,見親都600以上

當收息都幾高息口

垃圾股 回光反照

美國財政部預計30天後撤銷對俄鋁的制裁
20/12/2018 2:44
美國財政部宣布, 有意在30天之內, 撤銷針對俄羅斯鋁業(00486), 以及母公司EN+集團的制裁.
美國財政部聲明表示, 外國資產控制室(OFCA)向國會提交通知, 建議在30天內, 批准終止對EN+集團, 以及其兩間子公司俄鋁, 和俄羅斯能源的制裁. 原因是三間公司已經進行足夠重組和改革, 同俄羅斯鋁業大亨歐柏嘉, 保持了適當距離. 歐柏嘉不再擁有這些公司的百分之50或以上股權.
聲明重申, 財政部制裁這些公司, 是因為他們由歐柏嘉擁有和控制, 而不是要制裁公司本身.
美國在4月時就俄羅斯, 涉嫌干預美國大選, 宣布制裁7名俄羅斯富豪, 及他們持有或控股的12間公司.

終於等到呢日

我未上車喎

仲有30日比你上

9點就炒上啦

大家係咪睇4蚊

彈一彈上3蚊就收左皮

3.5 走啦

唔到$4 都唔走

一個月4蚊得唔得呢

開市彈 25%

冇力垃圾到

眼都突埋

追定唔追

得3手，早之買多啲

跌緊

唔緊要，慢慢等

跌多d 揾位再入

屌， 大枝陰蠋落
個圖好樣衰

有55k股，如何自處？

你走咗先
我幫你接貨

但其實個大市跌咗咁多，會唔會真係上得返之前個位

大家有冇入貨 回返唔少

有賺走左先
回返2.3再入

未必得 之前都係2.2妹下妹下 2.5入

大行重未可以買賣
一通用家應該追貨喎

入了20000@2.57

乜撚野logic?

股市大跌，升成10% 既股仲唔走博乜？

2.55 . 又燈

其實我覺得好痴線。 錢係我既， 港交所都仲有得trade， 你間銀行憑乜野唔俾我買？

2格少事，3個月都係2.1-2.3俳徊
現在情況點都好Ｄ，看錯2.3走也是蝕少少

因為大行係跨國公司 會被us罰錢

因為重有好大購買力等緊
你今日放幾多 大戶同我就一齊買幾多

你知唔知點解制裁，同埋制裁前呢間野值幾錢呀..?
你係你乜都唔知，淨係知佢今日升左十幾percent

美國係制裁公司， 唔同佢做生意， 無話制裁揸佢股票個D投資者。
甚至乎份聲明都話： “聲明重申, 財政部制裁這些公司, 是因為他們由歐柏嘉擁有和控制, 而不是要制裁公司本身”
如果連揸股票都唔到， 我諗大行細行一樣都要驚， 港交所易都會停佢牌。

好似好多人乜都唔知咁

白ching

依家PE4.08，你話應該升到幾多?

資源股好多個位pe

但如達協議，升1蚊唔困難

幾多PE先合理我就唔知， 但係一句到尾， 佢俾人制之前就4個幾既。總之無4蚊我都唔放。

市不同，有食好食

自俄鋁遭制裁後，一直睇好俄鋁的股評人孫柏文，向本報表示裁制於月初已有「講掂數」跡象，因美國民主黨就撤銷制裁所列出的要求，較財政部寬鬆，而撤銷制裁的唯一障礙為民主黨。孫柏文指當外資行解禁，可以買入俄鋁時，其股價將見4元；同時俄鋁獲持股三成的子公司派息約70億港元，若俄鋁年尾派息，相信甚為豐厚，股價更會爆升。

依家唯一風險係美國議會唔批解除制裁
但財政部做得決定，30日內解除制裁，唔批ge機會好少

升1蚊係保守tim la...

好make sense
但當個風險係政治時，就無人估到會點

原來你still here.....勁

仲講政治風險？

當sure 時會+11% 比你入？

仲係乜？

請你分享下

見2.4啦⋯⋯成功引伏

2.50 2.49 2.48 ⋯

2.47.... 2.39.... 2.29

一係得， 一係唔得
的既就上三個幾4蚊， 唔到跌翻去2蚊。
當買大細都抵啦

yes 向下有限向上1蚊
抵搏

我想買rusniggar

2.4!！！！！

今日支蠋真心樣衰

垃圾股

而家熊三啦

睇下鋁價由制裁前到而家，跌左幾多
油價都係

傳統智慧，熊三係資源股開始暴跌的時候

我估計就算成功解除制裁，潛在升幅都會被鋁價跌幅抵消

所以，有貨就趁好消息夾升出貨，無貨我覺得唔值搏

今日競價上過3 之後一直跌 係咪莊家見搭唔起個棚？

多謝加持